第一次鼓起勇氣約女出街 原本諗住衰硬 點知得左

同佢係學校活動識

識左兩個月啦

上兩星期先開始wts搵佢傾下計

間中有flirt下佢 不過佢好似唔係好配合

但佢又肯繼續覆我

所以我應該點都有機既

就係岩岩 我抱住視死如歸既心態

約佢睇it

本來以為實衰

點知
我:最近有套恐怖片好正
我: (it trainee)link
我:不如…
女女:幾時啊?

開心仔

各位我係咪已經得米

:掂啦!今次你出硬pool
:收皮啦!死毒撚 人地當你兵昨

同你睇戲就有機？你老母同你都好有機

無fu做咩要同我睇戲喎

你諗下到時點表現自己唔好出醜好過，排除咗條女本身極冧你先，如果第一次出街on99一定冇下次

有無攻略

掂左啦 記得帶定套

未必係兵
但唔代表你好有機會

祝你成功
失敗左唔好開第二個post話人係雞就得

一定唔會
我相信佢係個好女仔

出完第一次再有下次先諗有無機啦
First impression 衰左就898
不過我個人認為你有心同人發展既
其實唔洗掩飾咁多做番自己就得
咁當然要caring啲有啲風度展現自己charm既一面
因為太撚造作又逞強通常會柒

Ff少陣啦認真

無，我又唔知條女鍾意乜，依d嘢投其所好嘅啫，你最小要安排好哂成個約會流程，睇戲前後有咩節目，食d乜，正路如果佢滿意應該肯比你送番屋企，之後送佢番屋企樓下/門口，最好預備定份小禮物，臨走送埋比佢，千祈唔好諗住得米有奇怪舉動，送到樓下好走，如果佢之後有wts話多謝你問你番到屋企未咁就幾大機

睇戲當得米

同你睇完戲之後傾倫敦金 傻仔

笑撚左 回家洗洗面先

第一次出街送乜鬼禮物 玩溝女game玩到傻左?

收皮啦死毒閪

咪就係 第一次唔係好時機 有可能比條女覺得你急

有interview就當係搵到工?

book 定酒店都得啦

食自助餐咋，你唔係諗 book 房下話，賤格！

此po已完 don't ff too much

真心出硬pool ，擺酒記得請我

已經預示到睇完戲之後樓主上水話條八婆係雞想收兵

小禮物呀

我唔係連登毒撚

最近兵post泛濫

多鳩餘 好造作

鯨魚唔係魚?

條女都未吊高黎賣 自己就成隻狗咁搖頭擺尾
之後想唔做兵都唔得啦

港女育成大法

等睇全部你出錢收你做兵

你問套戲幾時上呀

其實送小禮物係試探下仲有冇下次，如果條女同你哋諗法一樣基本上都唔洗再嘥時間，btw，大家都係想樓主成功比下意見，最後都係靠樓主自己執生

機會黎喇飛雲

跟著佢帶多個人出黎，係佢條仔

認真 條女想同你係戲院入面扑

通常出幾次係咪直接拖就得，我而家whataapp有flirt 真人就冇乜（真人唔知點flirt) 但身體接觸都唔抗拒咁 真咪應該真人都試下flirt睇定d先

出到黎直接去開房就得

洗咩約出街 直接見面就中出啦

book定房喇
醒醒定定 記得帶套
等佢知道你有責任感

得米喇到時記得5隻手指笠晒套先好拖人手啊

你係咪我
我都係差唔多 間唔中flirt 下
最後約左食飯 睇it
過程都ok 嘅
之後好快又約到佢第二次食飯

其實除左食飯睇戲仲有咩好做？
好多年無拍拖
我無野做 佢有返工 唉

你地唔好咁衰拉XDD
BTW...
女女:幾時啊?
...之後呢，人地係米應承左你拉???????????

XDDDDDDDD

剩係見到樓主果句
佢係好女仔黎
已經知樓主毒撚到核爆

Trainee

唔算毒 中學有女仔朋友der

無啦啦送禮物真心on9 除非條女生日 或者你同佢玩夾公仔嗰啲贏返嚟就可以送 否則只會嚇親個女仔覺得有壓力

不過plan行程就係必須 令個女仔覺得你可靠同穩重 完咗之後要話送佢返屋企 如果對方堅拒就灑脫啲由佢自己返 唔好格硬嚟 記住女仔係要一段舒服嘅相處 唔好諗住一次得米 第一次處理得好 之後再約大把機會

約左後日

好緊張

如果係真既話
咁都唔差既
到時自然d 好似平時咁就得

連燈仔已經用燈力支持緊樓主

女女：幾時呀？幾時上呀？我男朋友上次話想睇呀！

中肯

我女朋友都係話同我一齊好舒服好開心
我先會突圍而出媾到手
巴打如果有啲口才可以哄多啲人既
但唔好太口花個女仔會覺得你flirt開好多女

trainee

恭喜，已成功註冊。你的號碼為：1 6 9 9

佢好似問你IT 幾時上? 想同個MK仔去睇完再開房

can tg問野？

做咩 movie trainer